Indie, soft rock, dubstep, reggae.. 有咩介紹

唔係記得好多歌名人名band名
但好多鐘意都係呢d大類 (好似)

求介紹

唔熟band 但最近無意間聽到有隊韓國band有新ep幾好聽 隊band叫SURL
另外仲有隊一直都有聽開韓國嘅band叫HYUKOH 啲歌都幾高質
其他大路既話就落日飛車同coldplay
我都唔熟有咩大類 純粹分享自己對邊幾隊band有印象

Never young beach

Hyukoh 同落日我都鐘意呀
不過韓國band我都淨係識佢地

等我番去聽下Surl

回饋先其實好多但成日唔記得
Honne, Mt. Joy, Hozier, Cavetown, Phum Viphurit, The 88, Group love, Sidney gish, Frankie Cosmo

跳脱 咩年代都殺呀

番去研究下先！！

自推 1

再推2